秋葉正D定係牙遠正D?

牙遠

淨係個樣秋葉都正好多
又有妹屬性,又有錢有間大屋
牙遠有間屋仔,成日洗錢買寶石

好浪費

動物台啲月豬唔知識唔識秋葉

樓上條西面港女乜水

牙遠?冇人識你呀,人起朵你起朵

這post有點兒失敗 得兩個人圍爐

動物台冇人識月g

我幫樓豬你撐十秒

挑戰十連

遠台主我知錯了…
希望咁多位手足入我個post投返遠台主(牙遠)

投咗牙遠 對腳正d

慎二玩得一年

秋葉刺激啲

牙遠正d

對腳可以玩好耐

秋葉洗衫順暢d

牙遠腳都可以玩成年

好串喎